壽司郎長沙灣店即將開幕

2020年1月開張，位處長沙灣麗新，舊加滕屋同三哥舖位，深水埗荔枝角長沙灣巴絲打唔駛再食元氣啦！

原來就係佢踢走咗加藤屋

竟然 正係聽過話黃埔有，依家連長沙灣都有

黃埔開都明，長沙灣真係有啲估佢唔到

快啲開啦

好垃圾WO間野

尖沙咀間野預約到幾個月後都好full

我book到1月23先有8點半

直接去等 個日得閒2點到等左個半鐘

你真係等book?
Walk in la

唔係啩

平日5點前walkin 等一個鐘

我唔急食

唉屌 我去日本食算

support 踢走元氣

負評果d 其實有冇食過
舊飯大 又散
真係同以前明將有得揮

好多日本鋪嚟咗香港之後都極速劣化先係問題

因為換左做香港人整

咁伏?

真心伏
得個平字
但你抱住食好西既態度去包你事後實覺得自己on9

佐敦
我上次5點幾walk-in有位
但講真好普通

飯係好垃圾
上面塊刺身都OK
平就唔覺啦...
真係唔建議去排隊

正啊

黃埔都係年頭開元氣bye~~~~~

On9 點垃圾都無元氣咁垃圾囉

我覺得ok喎 飯係大小小 但係上面舊野新鮮 啲帶子大粒到呢一啖擺入口 塞爆哂個嘴 好正喎

唔得 接受唔到
間嘢仲難食過爭鮮

間野認真垃圾
D 飯散到 佢開得個個位 純粹應該因為平租

總之踢走元氣就得

同迴轉爭鮮差唔多質素

爭鮮啲fd黎

啲飯唔散，係難食到差啲嘔囉
唔介意過海嘅天后中村屋正常好撚多

食過 D刺身好淋好薄 D飯又大一時硬一時鬆
好撚伏

我食過真心正喎 尤其係蝦 勁鮮甜 勁爽

每區一間取代元氣

去銅鑼灣開就不得了

明將放題幾時有番窮人恩物

差過元氣

我都覺得好伏
個個都講到又平又好食
食過一次覺得無乜特別

可唔可以要返加藤屋

12.1 遮打（有不反）
12.1 尖咀（帶不反）
12.2 廣告界五天罷工

質素一定好過元氣喇癡撚線

你肯定？

我寧願搭飛機去台灣食

最好開到全香港都係

爭鮮都好食過佢

唔係掛，呢間野都要book先去食?
其實食爭鮮都係口痕，貪方便先去
要book先食點會食呢d呀

正咁近就有得食

兩間都想日日食
why not both

食到佢開分店趕走元氣
見有得做，自然會有更高汁嘅黎香港開

嚟沙田頂死兩間元氣唔該

壽司郎真係鋒芒太露，對家派勁多人係到抹黑

25蚊一件拖羅仲要好食全香港邊到搵

上面仲有打手踩到衰過爭鮮

係呀最多少啲人食咁就少啲人排隊

壽司郎計價錢同質素真係屈哂機

人地仲要係日本直營唔撚係垃圾香港人代理

平過加好食過元氣
住香港嘅架仔都認同

咪撚係
上面屌個啲人
都唔知有冇食過
雖然我淨係食過一次
不過印象幾好
爭鮮價，元氣質素
有啲款式一定好過元氣

但有個伏位
迴轉line既壽司新鮮過自己點
自己點個啲可能係迴轉咗一陣
無人拎，回收返既
打破咗以前迴轉line係賣剩蔗既定律

喺日本都唔算太好食
香港有冇くら寿司

食過佐敦個間, 可能睇過Alfred 食評, 已經有心理準備

吞拿魚真係好食, 中級高級個隻好好味, 最平個隻吞拿魚就算吧啦

軍艦個啲好恐怖, 啲紙菜超淋, 我已經係order 返黎都可以淋到咁
炸野都有水準 唔會太油太燶

入到睇留言r哂頭
講到衰過爭鮮

唔係打手
我覺得係 唔想排
一定唔會差過爭鮮
依家元氣又收皮

嘢食質素其實佢係好爭鮮小小
但佢係選擇多同食平時啲貴價嘢佢算平
即係好似吞拿魚嗰啲，平時唔捨得食。
喺壽司郎就平平地食倒

Alfred

大J

軍艦應該唔可以叫order
我見迴轉line啲壽司幾靚
軍艦件件又脆又新鮮
見你地個個話軍艦伏
我又無喎
我自己order一件27定25蚊拖羅
有根又切得閪
迴轉line個啲仲撚靚
懷疑order會俾差啲嘅你硬食
下次我order應該只叫熱食，火炙壽司

好撚多元氣打手

上次去 出面回轉帶上面啲壽司狀態好不堪
啲魚同飯分開
塊魚肉爛嘅
又唔係新鮮又唔好食
間嘢無下次

睇下你幾撚多負評 柒頭

上面啲打手都唔知爭鮮定美心既 屌佢老母抹黑都唔識就咁話難食

Push.

個甜品卡達拉娜 好撚好食
壽司就一般 但對得住個價錢啦

淨係服務已經贏撚曬元氣同蟲(爭鮮)啦吓話?
又彎住條腰同你講野，服務又勁有禮貌

對香港前景咁有信心?

#70 吹到魚生係爛

打手黎講叫有啲進步

點解啲人淨係識得負皮又唔反駁下 嗰啲係咪排成幾粒鐘嗰啲傻仔嚟

佢間野有蟲添啦屌唔撚知醜

香港無食過 但我係福岡食過一次
又唔覺得有幾好食喎 但係真係平囉

佢地未食過好嘢姐

くら寿司咪姐係壽司郎

食過邊間好野 ？分享下

同意，係日本就話又平又好食，黎到香港貴過元氣，又唔好食

日本餐廳開到周圍都係
元氣收皮應該係一個因素嚟

真係唔撚好食
純粹因為唔食元氣先焗住食
但發掘下屋邨細鋪壽司會仲好食 仲平啲

據聞2020年春
係三月。。。

睇大J介紹先知道有呢間野😅

東京街都好食過佢

530等3粒鐘

最主要依家新租約嘅租金真係平好多

同埋香港人唔食日本嘢會死

元綠嗰啲垃圾都做到咁多年先執

...真心咩

台灣有Kura有壽司郎

唔撚係化，
越講越衰。

利申：未食過

不如掉返轉，上面屌話難食嗰啲係其他舖頭打手嘅巴打，講下壽司郎有咩咁好食啦

夾起啲壽司嗰陣隻碟上面剩低啲唔知係咪刺身流落去嘅水，連三文魚子軍艦隻碟都有三文魚子色嘅水，嚇撚死人咩
拖羅係價錢唔貴但冇魚味都稱得上好食？最多叫對得住價錢

btw 個post四頁都唔見有之前啲平價以外壽司post嘅常客入嚟
就知「食過咩好嘢」呢件事喺呢個post唔成立

舖呀，屌你老母

一直覺得元氣係難食
未食壽司郎前都覺得元氣係難食
純粹真係平
爭鮮直情俾狗食
上面個d抹黑 我真係笑而不語

壽司郎好食過元氣 已經夠
價錢平過元氣
你唔好預佢
好似黑門市場咁好食
一分錢一分貨

平價壽司嚟講 壽司郎係最正

你鐘意屌佢就隨便屌
唔使講咁多 少你一個去排隊我不知幾開心 最好無其他新既人知 我唔使排到狗咁

不過排到下年 我都唔會食元氣

肯定，元氣

依家就係想問壽司郎具體地點樣好食呀？正唔正係主觀感覺，咁都要講得出例如係刺身呀飯呀定係其他嘢點樣好食

其實我唔食平價壽司，唯一一次食香港壽司郎食到想嘔都係因為貪得意試伏，唔撚想再排隊食呢啲嘢sor
雖然莫講元氣就連千両以嗰個價錢都係難食，唔食唔只係因為唔幫襯美心

淨係蝦、帶子、灸燒三文魚都屌打元氣爭鮮啦
刺身壽司郎同日本無得比 但都好食過元氣爭鮮囉
個人意見拖羅同牛麻麻 三文魚呢D預左好食既野佢又唔會令我失望 有舊檸檬係面果個三文魚有驚喜

唔需要同貴比 只需要同其他平價比

你唔食平價既 基本上無野好講 食慣好野嚟講 呢啲全部都係屎

Pish

赤蝦真係正

認真 元氣仲好食過佢

利申：喺佐敦排咗四個鐘食

一個鐘其實算快 試過1230排1630先入到去

agger

同其他平價比就畀啲其他平價例子說明，冇論點嘅論據同鳩嗡有乜分別啫

又咁講
壽司郎個飯其實酸度都ok，好耐之前食過爭鮮堂食個飯好酸
上面有啲話飯好散嘅巴打唔知係咪食慣好實嗰種
刺身真係不了，好腥，同其他平價壽司比咪就係好腥得嚟有丁咁多魚味／好腥得嚟冇魚味嘅分別囉，熟嘅冇食過評論唔到

一百幾十蚊貨仔嚟講，行過少少尖沙咀搵間lunch hour日本人會幫襯嘅居酒屋⋯⋯啲刺身先食得落口

唔信可以上網查
我第一次去日本食似為くら寿司叫無添壽司

食加藤好似開心d
Btw 唔割
大家一齊搞好經濟圈

推下

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

呢間好撚正

開間喺港島吖求吓你

佢跪喺度同我講嘢我都覺得唔好意思...

係囉我諗緊係咪我味覺有問題

負皮你啊

好唔好食呢D見仁見智
質素好壞有時要撞彩
但我真係諗唔明壽司郎點樣貴過元氣一成

元氣嗰班撚樣真係收收皮先
淨係因為係美心集團都已經夠死 理得佢幾好食
原來你地嘅人格咁唔值錢

真 同日本嘅學生去佢地都係叫甜品薯條多

我住日本咁耐都冇聽過同一間公司黎㗎？

我都第一下覺得勁唔好意思
同埋真心第一次感覺到咩叫服務態度

回覆咁兩極

港島呢？

死場第2春

好似執左好撚耐

唔好乜都話人抹黑，真心唔好食

仲要三個人同時覺得中伏

真心唔知好食係邊

哇屌好多元氣打手入咗嚟
話壽司郎垃圾嗰啲一定無食過
吞拿魚正到 又抵食 員工態度又好
唯一唯一缺點係要等好耐

點抺黑都無用 壽司郎好撚好食 講完

唔好分顏色，食過既自己問心，間野真係好過元氣？

問心咪好食囉你味蕾係唔係有咩事

你食開屎？

最好無哂連登仔去食 我唔洗排咁耐隊

元氣打手

元氣打手多撚到呢
我打死都唔會再食元氣啊屌你老母

成班傻仔
唱淡就岩架啦
等阿叔我唔洗排咁耐

拖羅一般
反而海鰻好正

好食過元氣好撚多

一般貨色，但抗衡到元氣已經要支持

拿，唔好去呀你地，小d人唔洗排隊仲好

元氣垃圾過爭鮮
飯又散 上面塊魚又唔新鮮 好多熱門款都無得賣
都唔知點解咁多人吹奏

開快少少收元氣皮啦

無可能貴一成啦，明明價位差唔多

27蚊先岩

出晒油仲想點樣

仲要個綠茶芭飛好撚正喎

赤蝦海鰻係正
但整體壽司黎講一般

3個鐘up走唔甩

食左3次都係食完lunch去拎定飛

前2次4個鐘，最近一次3個鐘